Sistema de Liquidacion de Boletas ONLine

********************** http://prueba.boletaweb.com.ar *************

El sistema conecta mediante un VirtualServer por cada dominio (el cual tiene configurado los parametros de la BD en el http.conf)
Cuando conecta a la BD (según el dominio en donde entra) trae todos los datos y se mantiene con la conexion a esa BD.
Login para contribuyentes o Estudios Contables (modificación de authentication.py)

Django / MySQL
JQuery / HTML / Bootstrap 3 / AJAX / alertifyjs / sorttable
easy PDF (impresion de boletas con generacion de codigo de barras)